迎春12味餸

🌽黃金脆魚燴粟米
🥚老少鹹宜蒸水蛋 伴叉燒肉碎
🍳金銀蛋福腸蒸水蛋
🍅家肥番茄蛋炒雞柳
🥩招財四季豆煸椒鹽豬扒
🥬生財炒肉片
🐮皆大歡喜水煮肥牛
🐔合雞歡蔥油雞
🐓合雞歡口水雞
🍆迎春魚香茄子煲
🐟年年有魚•鹹魚雞粒豆腐煲
🥘大紅大紫咕嚕雞球

以上任選3款 $118

支持黃店